【授權英國新國會 終止中英聯合聲明集會】

立場記者講解緊 OP班人立場

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽晚有社福集會阿！

留名有人出tg圖笑鳩班OP,
睇下英國議會理唔理
利申本人中立

推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

p

屌 人呢 平時唔是好反OP咩

利申香港獨立
但是非獨立黨

聽日好可能發生咁樣嘅事

QP is wt